馬克思：德國冇變革係因為中產唔肯變革

好似係 好耐之前讀了